{
    "Voidware": "Voidware",
    "Information": "資訊",
    "Join Discord Server": "加入 Discord 伺服器",
    "Welcome to Voidware!": "歡迎來到 Voidware！",
    "Make sure to join our discord \n server for updates!": "請確保加入我們的 Discord \n 伺服器以獲取更新！",
    "Unload": "卸載",
    "Library Choice": "圖書館選擇",
    "Tap again to switch to Obsidian library": "再次點擊以切換到 Obsidian 圖書館",
    "Tap again to switch to LinoriaLib library": "再次點擊以切換到 LinoriaLib 圖書館",
    "Tap again to switch to Wind library": "再次點擊以切換到 Wind 圖書館",
    "Fun": "娛樂",
    "Reveal Map": "揭示地圖",
    "Failed to reveal all places on the map ❌ (most likely executor issue)": "無法揭示地圖上的所有地點 ❌（可能是執行器問題）",
    "Successfully revealed all places on the map ✅": "成功揭示地圖上的所有地點 ✅",
    "Teleport All Trees": "傳送所有樹木",
    "Teleport All BIG Trees": "傳送所有大樹",
    "Teleport All Chests": "傳送所有寶箱",
    "Teleport All Children [BETA]": "傳送所有孩童 [BETA]",
    "Teleport Entities": "傳送實體",
    "Teleport The Entities": "傳送這些實體",
    "Freeze the movement of something :3": "凍結物體移動 :3",
    "Freeze The Thingys": "凍結那些東西",
    "UnFreeze The Thingys": "解凍那些東西",
    "UnFreezed": "已解凍",
    "Freezed": "已凍結",
    "AlecCircle not found!": "未找到 AlecCircle！",
    "AlecCircle has no parts to determine center!": "AlecCircle 沒有可用的部件來決定中心！",
    "Invalid sapling provided!": "提供了無效的樹苗！",
    "Reached maximum radius for planting!": "已達到種植最大半徑！",
    "Limit reached! Stopping the gathering of saplings...": "已達到限制！停止收集樹苗…",
    "No saplings found to plant!": "未找到可種植的樹苗！",
    "Planting": "種植中",
    "Reached maximum radius for planting saplings!": "已達到樹苗種植最大半徑！",
    "No more saplings to plant!": "沒有更多樹苗可供種植！",
    "Automation": "自動化",
    "Pickup All Flowers": "撿取所有花朵",
    "Collect All Gold Stacks": "收集所有金塊",
    "Auto Campfire": "自動營火",
    "Fuel Type": "燃料類型",
    "Auto Fill Campfire": "自動填充營火",
    "Start Fueling when (Fire HP)": "火焰 HP 時開始加燃料",
    "Collecting": "收集中",
    "Auto Collect": "自動收集",
    "Auto Pickup Flowers": "自動撿花",
    "Auto Collect Coin Stacks": "自動收集硬幣堆",
    "Auto Open Seed Boxes": "自動打開種子箱",
    "Auto Chest": "自動寶箱",
    "BETA": "測試版",
    "Bring Location": "帶到位置",
    "Enabled": "已啟用",
    "Stop": "停止",
    "Player not alive, cannot start AutoChest!": "玩家未存活，無法啟動自動寶箱！",
    "Player died, disabling AutoChest": "玩家死亡，已停用自動寶箱",
    "Please equip your sack before looting chests": "請在掠奪寶箱前裝備你的袋子",
    "Plant Stuff": "種植物品",
    "Build Radius": "建造半徑",
    "Angle Increment": "角度增量",
    "Plant/Build Limit": "種植/建造限制",
    "Plant Saplings in Circle": "以圓形種植樹苗",
    "Limit reached! Stopping the gathering of blueprints...": "已達到限制！停止收集藍圖…",
    "Build Log Walls in Circle": "以圓形建造木牆",
    "Bring Settings": "帶到設置",
    "Use Freecam for Bring Items": "使用自由鏡頭帶物品",
    "Faster Bring [BETA]": "快速帶物品 [BETA]",
    "Max Per Item": "每項最大數量",
    "Bring Cooldown": "帶物品冷卻",
    "No Bring Amount Limit": "無帶物品數量限制",
    "Bring Height": "帶物品高度",
    "Process stopped by Stop button!": "程序被停止按鈕停止！",
    "Process stopped by keybind (P)!": "程序被快捷鍵 (P) 停止！",
    "Critical error in finding a location to bring the items!": "尋找帶物品位置時發生嚴重錯誤！",
    "Cannot bring fuel items while dead!": "死亡時無法帶燃料物品！",
    "No items found to bring!": "未找到可帶的物品！",
    "Freecam enabled for item bringing": "自由鏡頭已啟用以帶物品",
    "Freecam disabled": "自由鏡頭已禁用",
    "Player character or humanoid not found!": "未找到玩家角色或人形！",
    "Failed to drag": "拖動失敗",
    "Fuel": "燃料",
    "Bring Fuel [BETA]": "帶燃料 [BETA]",
    "Bring Logs [BETA]": "帶木頭 [BETA]",
    "Food & Healing": "食物與治療",
    "Bring Food & Healing": "帶食物與治療",
    "Gears": "齒輪",
    "Bring Gears": "帶齒輪",
    "Guns & Armor": "武器與護甲",
    "Bring Guns & Armor": "帶武器與護甲",
    "Others": "其他",
    "Bring Others": "帶其他",
    "Entity Godmode": "實體無敵模式",
    "Hip Height Changer": "臀部高度調整器",
    "Its recommended for the hip height to be at least 25": "建議臀部高度至少為 25",
    "Kill Aura": "殺戮光環",
    "Kill Aura Range": "殺戮光環範圍",
    "Ice Aura": "冰霜光環",
    "Ice Aura Range": "冰霜光環範圍",
    "Your executor doesn't support this function :c": "您的執行器不支援此功能 :c",
    "Fishing": "釣魚",
    "Teleport to Fishing Hut": "傳送到釣魚小屋",
    "Fishing Hut not spawned on the map :c": "地圖上未生成釣魚小屋 :c",
    "100% Fishing Success Rate": "100% 釣魚成功率",
    "Instant Catch Fish": "瞬間抓魚",
    "Tree Farm": "樹林農場",
    "Kill Aura Enabled! Make sure to equip a tool": "殺戮光環已啟用！請確保裝備工具",
    "Kill Aura Disabled": "殺戮光環已禁用",
    "Auto Chop Tree Type": "自動砍伐樹木類型",
    "Auto Chop Trees": "自動砍樹",
    "Auto Chop Trees Range": "自動砍樹範圍",
    "Auto Plant Saplings": "自動種樹苗",
    "Chop Status Visualiser": "砍伐狀態顯示器",
    "Tree Farm Enabled! Make sure to equip a tool": "樹林農場已啟用！請確保裝備工具",
    "Auto Eat Food": "自動進食",
    "Eat When Hunger Below": "飢餓低於時進食",
    "Auto Eat": "自動吃",
    "No food for consuming found :c": "未找到可食用的食物 :c",
    "Auto Bandage": "自動包紮",
    "MedKit included": "包含醫療包",
    "Heal When Below": "低於時治療",
    "Hitbox Expansion": "碰撞體擴展",
    "Enable Hitbox Expansion": "啟用碰撞體擴展",
    "Hitbox Size Multiplier": "碰撞體大小倍數",
    "Teleport": "傳送",
    "Auto TP to Warm Place": "自動傳送到溫暖地點",
    "Auto teleport to warm place!": "自動傳送到溫暖地點！",
    "Chest TP [BETA]": "寶箱傳送 [BETA]",
    "Chest Dropdown": "寶箱下拉選單",
    "Teleport To Chest": "傳送到寶箱",
    "Refresh Chest List": "刷新寶箱列表",
    "Select Child": "選擇孩子",
    "Teleport To Child": "傳送到孩子",
    "Refresh Children List": "刷新孩子列表",
    "Structure TP": "結構傳送",
    "Select Structure": "選擇結構",
    "Teleport To Selected Structure": "傳送到選擇的結構",
    "Other TP": "其他傳送",
    "Teleport to Camp": "傳送到營地",
    "Teleport to Stronghold": "傳送到要塞",
    "Teleport to Stronghold Diamond Chest": "傳送到要塞鑽石寶箱",
    "Teleport to Caravan": "傳送到商隊",
    "Teleport to Fairy": "傳送到仙女",
    "Teleport to Anvil": "傳送到鐵砧",
    "Player": "玩家",
    "Main ESP": "主 ESP",
    "Children": "孩子",
    "Characters": "角色",
    "Enable Highlight": "啟用高亮",
    "Show Distance": "顯示距離",
    "Fill Transparency": "填充透明度",
    "Outline Transparency": "輪廓透明度",
    "Text Size": "文字大小",
    "FOV": "視野",
    "Red Light / Green Light": "紅燈 / 綠燈",
    "Tug Of War": "拔河",
    "Glass Bridge": "玻璃橋",
    "Jump Rope": "跳繩",
    "Interaction": "互動",
    "Reset Camera \n [Might Break your camera!]": "重置攝像機 \n [可能破壞您的攝像機！]",
    "Misc": "其他",
    "Anti Void": "防掉落",
    "Anti Void Enabled": "防掉落已啟用",
    "Walk Speed": "行走速度",
    "Speed": "速度",
    "Fly": "飛行",
    "TP Walk Enabled": "傳送行走已啟用",
    "Fullbright": "全亮",
    "Remove Fog": "移除霧氣",
    "Remove Sky": "移除天空",
    "Ambient": "環境",
    "Rich Shader": "高級著色器",
    "Shader Color": "著色器顏色",
    "Lighting Theme": "燈光主題",
    "Enable Lighting Theme": "啟用燈光主題",
    "Aesthetic Lighting": "美化燈光",
    "Low GFX": "低畫質",
    "Show Coordinates": "顯示座標",
    "Coordinates": "座標",
    "Instant Open Chests": "瞬間打開寶箱",
    "Auto TP to Camp at Night": "夜晚自動傳送到營地",
    "Credits": "製作人員",
    "Open Keybind Menu": "打開快捷鍵選單",
    "Custom Cursor": "自訂游標",
    "Menu keybind": "選單快捷鍵",
    "Menu bind": "選單綁定",
    "Save Settings": "儲存設置",
    "[Save Settings]: Successfully saved your settings ✅": "[儲存設置]: 成功儲存您的設置 ✅",
    "[Save Settings]: Error saving your profiles :( ❌": "[儲存設置]: 儲存個人資料時出錯 :( ❌",
    "Reset Settings": "重置設置",
    "[Save Settings]: Press the button again to reset your settings. This cannot be undone!": "[儲存設置]: 再按一次按鈕以重置您的設置。此操作無法撤銷！",
    "Bring Food To Cook Pot": "把食物帶到鍋裡",
    "Crock Pot not found": "找不到鍋"
}  
